% Awesome Source CV LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/darwiin/awesome-neue-latex-cv
%
% Author:
% Christophe Roger
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%Section: Work Experience at the top
\sectionTitle{Experiencia Profesional.}{\faSuitcase}
%\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\begin{experiences}
  \experience
    {Actualidad} {Arquitecto de Software Sr.}{Servicio Nacional de Aduanas}{ Gobierno de Chile.}
    {Abril 2016} {
                      \begin{itemize}
                        \item Proyecto de migraci\'on de aplicaciones desde Bea Weblogic 8.1 a JBoss EAP 6.4.
                        \item Diseño e implementaci\'on de arquitectura para proyecto ERP de Sub direcci\on administrativa.
                        \item Implementaci\'on de plataforma de versionamiento git basado en Bitbucket.
                      \end{itemize}
                    }
                    {JBoss EAP,  Eclipse, Maven, Spring, Jenkins, Nexus, git, Angular, Bootstraps}
  \emptySeparator
  \experience
    {Abril 2016} {Arquitecto de Software}{Emergya}{Conultoria.}
    {Septiembre 2012}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Diseño e implementaci\'on de arquetipo para desarrollo de software.
                        \item Implementaci\'on de arquitecturas de componentes.
                        \item Implementaci\'on de componentes basados en JBoss ESB.
                        \item Investigaci\'on y adopci\'on de nuevas tecnolog\'ias para mejora continua de procesos de desarrollo.
                        \item Apoyo t\'ecnico a \'areas de desarrollo y operaciones en proyectos  y contingecias.
                        \item Definici\'on de lineamientos y est\'andares arquitecturales para desarrollo de proyectos y componentes.
                        \item Ejecuci\'on de auditorias de c\'odigos para para proyectos en estado de desarrollo.
                      \end{itemize}
                    }
                    {JBoss EAP, JBoss SOA-P, JSF, RichFaces, Eclipse, Hibernate, Alfresco}
  \emptySeparator
  \experience
    {Septiembre 2012}     {Ingeniero de Software}{Universidad de Valpara\'iso}{Chile.}
    {Mayo 2010}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Lider técnico de proyectos en el área de la educación, utilizando tecnología Java J2EE con frameworks ICEfaces y EJB.
                        \item Diseño e implementaci\'on de ambiente productivo en alta disponibilidad.
                        \item Diseño e implementaci\'on de portal de estudiantes.
                        \item Diseño e implementaci\'on de arquitectura base para nuevos proyectos de desarrollos.
                        \item Implementaci\'on de proceso de matriculas para estudiantes de cursos superior.
                      \end{itemize}
                    }
                    {Glassfish,Ms Sql Server, Java, iceFaces, MyBatis}

  \emptySeparator
  \experience
  {Junio 2010}      {Ingeniero de Software Java}{Tecnova}{Chile}
  {Julio 2009}      {
                    \begin{itemize}
                      \item Desarrollo de proyectos para industria de telecomunicaciones Java y Php.
                      \item Proyecto de mantenciones evolutivas para plataforma de operaciones de compañia de serguros de vida.
                      \item Proyecto de geolocalizaci\'on para registro de mediciones de ancho de banda de planes BAM.
                      \item Desarrollo de aplicaci\'on de consultas de mediciones para plataforma de operaciones.
                      \item Diseño e implementaci\'on de una aplicaci\'on web para registro de actividades de agentes de seguros utilizando JSF.
                    \end{itemize}
                    }
                    {Eclipse, Java, JSP, JSF, ADFfaces, Oracle, Php, jquery, Visual Basic}
  \emptySeparator
  \experience
  {Enero 2010}    {Consultor en Integraci\'on de Datos}{Power Data}{Chile}
  {Enero 2009}     {
                      \begin{itemize}
                        \item Implementaci\on de procesos ETL en cliente de la industria Retail.
                        \item Diseño e implementaci\'on de proceso ETL para mapeo de transacciones desde Cobol a base de datos relacional.
                      \end{itemize}
                    }
                    {
                      PowerCenter, Cobol, DB2
                    }
  \emptySeparator
  \experience
  {Diciembre 2008}    {Desarrollador Java}{DyBox}{Chile}
  {Enero 2008}   {
                      \begin{itemize}
                        \item Apoyo a desarrollo de aplicaci\'ones Java JEE.
                      \end{itemize}
                    }
                    {
                      ADFfaces,EJB 2.1, TopLink, OC4J.
                    }

\end{experiences}
